{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013224",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 솔풍경펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約時に人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットの同伴の場合、入室をお断りする場合があり、宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、毀損や紛失による損害賠償の責任は宿泊客にあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に炊事道具を持参することも禁止されています。 喫煙は客室内で禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 また、他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌も慎まなければなりません。 重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額返金いたします。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、再予約することができます。 バーベキューを利用する場合、個別バーベキュー場で炭とグリルを提供し、利用時間は入室時から夜10時までです。 メゾネットタイプの客室は、幼児と児童の安全に留意する必要があり、客室内でIPTVとWiFiを利用することができます。 駐車はペンション内に可能です。 周辺の観光地にはピョチュンサ、ペンド遊園地、密陽湖があり、これは車で移動したときの距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合、予めペンションに連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約時に人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を遵守しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室及び退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に炊事道具を持参することも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、喫煙は客室内で禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌も慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、返金はされますか？",
            "answer": "はい、重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額返金いたします。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、利用時間は入室時から夜10時までです。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室では、幼児と児童の安全に留意する必要があり、客室内でIPTVとWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車はペンション内に可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地にはピョチュンサ、ペンド遊園地、密陽湖があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 489,
        "QA": 613
    }
}